[鬥慘大會][互相安慰]入黎講架你呢架最擔心既野

已經FG左3個月搵唔到工 好驚愈遲多一個月愈無人要
已經日日都比信出去 INTERVIEW得2個仲要肥晒

盲